「未有郭的富城，但有種君馨」？

咩意思？

...

金剛那骯髒小莖

強帖留名

然後插入我的高Ling

屌

強貼留名

潤發再三傾聽

有預感泰國捐精唔使改

李家鼎就咇精

弱？

LM

你走啦

陳奕迅的單丸旅程

你的感動家英

Lau Ming

梁烈唯的一番友情

留名

連杰錯的一番友情 成龍已經不可糾正
泰國捐精

痴線笑撚死

吳幸美於車廂坐蓮

你走啦 仆街

如有天秋官放開

同肥媽扑野做愛

還期待思貝大嗌

巴打邊間教會

期望肥姐再續愛

同衛詩仆野做愛

秋生來時

東張已沒有 輝仔坐台

當天元華今天已換上滿地彩華

弟兄好撚唔岩音喎
你返去教會啦

原來我唔記得左點唱櫻花樹下

陶大宇拍大時代

Terry已沒有 KC溺愛

成碟青瓜過大海

陳友他菊花正開 文樂想跟佢做愛

芷菁已做上 戲劇天才

睇番係fit 到架wo

如有天家英戴袋

有聲post

屌笑死
有冇巴打打全首出黎

林敏聰都過大海～～

Strong post leave name

好耐無試過忍唔住笑

lm

笑死 lm

推

淫賤嘉欣要下海～～～～

有無巴打可幫手整合下

家燕 嘉樂 家良 家讚 沒理睬

留名睇mv

家穎 call我 two.one.eight six~zero

陳雲悲不悲哀

成口一滴滴
其實我係留名

樹蔭有一隻蟬跌落你身邊
驚慌到失足向前然後撲入我一雙肩
令你靦腆一臉像櫻花萬千
懷念美好高中兩年期望你的青春不變
去到今天

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此約定過繼續期待
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

未有郭的富城 但有種君馨
歸家那單車小徑沿路細聽你的歌聲
沒法再三傾聽你的感動暱稱

維繫錯的一番友情無奈已經不可糾正
太過堅貞

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此閉著眼渴望未來
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待跟你未愛的愛
你說悲不悲哀

秒速之間變改小小世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天櫻花再開期望可跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外乘電車跨過大海
匆匆跟你相望一眼沒理睬
明日花昨日已開

明日閪昨日已屌

記錯姐

好耐無睇post睇到大笑

強帖留明

明日花 昨日再開？

未有郭的富城， 但有種君馨

金剛那骯髒小莖

然後插入我的高ling

潤發再三傾聽

你的感動家英

連杰錯的一番友情 成龍已經不可糾正

泰國捐精

如有天秋官放開 期望肥姐再續愛

當天元華今天已換上滿地彩華

陶大宇拍大時代

淫賤嘉欣要下海

待續

陳智燊這大時代

未有郭的富城 但有種君馨
金剛那骯髒小莖 從後插入我的高ling
潤發再三傾聽 李家鼎就咇精
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝
泰國捐精～～

唔岩音果d真係唔好勉強自己啦

囧囧 森美 相望 一眼 就搭枱

笑撚死 好高質

strong post lm

Lm

林敏聰朱茵震災 期望可跟你做愛

笑撚死

純粹意見
d詞要押韻先有原曲嘅神粹

高質留名

好高汁

彩華同陶大宇唔掂

呢個好d

樹蔭有一隻蟬叫做李家鼎

痴撚線😂😂😂

樹蔭有一隻蟬嚇窒軟經天

居然冇
陳智燊這大時代！？

如阿gill黑鮑再開 淫冠希扑野大賽~

朱千雪失足向前 然後咬住我一粒lin

留名等全首

咩歌

郭富城既強

識唱嘅一齊唱

好好笑

好痛

一鍵留名

明年今日？

朱千雪失足向前 然後撲入我的雙肩

推到張敬軒睇到

裕美緬典一舔 沅天經露籤

吳幸美的一番友情

懷念阿嬌黑鮑過年 期望那片黑色不見

我愛pink Lin

黎諾“義“經不可糾正

又lin又插又小莖又咇精 睇到都唔唱得 改文雅d就有可能

肥婆joyce cheng

會唔會順啲？成龍唔多啱音啵

e d 咁既詞佢本人點會唱
淨係得秦國捐精就話啫
利申佢真係唱左秦國捐精

泰

咪啱囉 秦國捐精

不如陶喆？

陶杰他 插爛個袋

等聽巴打唱出黎

陳瀅吸精～

好撚正呀！strong post LM

用返泰國捐精啦

留名待笑

lm等聽

陳瀅都up得出

襯應吸精

屌 金剛個句笑到仆街

高汁

林峯叫吳千語今晚跟佢力插千雪

好心班音痴唔好見人作得咁過癮就作埋一份啦屌
睇撚到我打冷震,正仆街

曾分開 曾相愛 美極 欣宜未瘦的愛

做乜撚野姐你？下？你做乜撚野呀？？
你訓啦 乖啦 屌

哩句岩音咩？

乜撚野事

屌 唔押韻個啲真係收皮啦好嘛
自己唱翻句覺得無問題嘅
你唔係音癡就係白癡

去到10頁就改第二隻

能共肥姐再做愛
咁就fit喇

返教會既就早d瞓啦

唉！

雷頌德跟你做愛

真心唔明果班人想

肥姐咪幾好 雷乜q啊！你呀！

留名聽歌

山聰 森美 心穎 詩雅又搭枱

求整合

未有郭的富城， 但有種君馨

金剛那骯髒小莖

然後插入我的高ling

潤發再三傾聽

你的感動家英

連杰錯的一番友情 成龍已經不可糾正

泰國捐精

如有天秋官放開 能與肥姐再做愛

當天元華今天已換上滿地彩華

陶大宇拍大時代

淫賤嘉欣要下海

匆匆跟你相望一眼沒理睬

明日花 昨日已開

唔識填，有冇巴打補番山聰個位

用陳奕迅個part 好似好d

會唔會好啲

係咪連登第一首派台作

高ling 森美 相望一眼 謝雪心
盧覓雪 插入 魯芬

笑到收唔到

求教會版整合

痴撚線

邊到骯髒呀

一定諗起成碟青瓜過大海

樹蔭有一隻蟬嚇窒阮經天

朱千雪失足向前 然後咬住我一粒lin

裕美緬典一舔 沅天經露籤

懷念阿嬌黑鮑過年 期望那片黑色不見

我愛pink Lin

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛

初春來時彼此約定過繼續期待

陳智燊這大時代 成碟青瓜過大海

曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來

才洞悉這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨

金剛那骯髒小莖

然後插入我的高ling

潤發再三傾聽

你的感動家英

陳奕迅的單丸旅 吳幸美斷片酒飲勝

泰國捐精

如有天秋官放開 能共肥姐再做愛

當天元華今天已換上滿地鳩毛

陶大宇拍大時代

淫賤嘉欣要下海

家燕 森美 相望一眼 謝雪心
盧覓雪 插入 魯芬

請填紅字

相望一眼係咩事

明明之前唱開 陳智燊這大時代

泰博捐精

呢個version正

梁振英菊花擘開 唯獨黨不插下去

秒速之間變改 小小世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

仲有呢段le

當黨來時菊花已腐化嚇窒林鄭

你又咩教會

改成
當黨來時CY已腐化嚇窒林鄭

屌你，你唱真d先啦on9

點解插入我的高ling會岩音
係都插進喇下話

點解唔岩

點會岩

強貼

林鄭點岩音呀
你唱黎聽下

單丸迅

唔岩音就話岩
岩音就話唔岩

On99

Strong post lm

真心想知你點唱到啱音

王浩信菊花正開陶傑怎跟佢示愛

小春來遲坤哥(/janice man)快樂過愛液期待

陳智燊這大時代 成碟青瓜過大海

黃德斌除衫褲等待詩曼又坐下來

才洞悉這是戀愛

Lm
Strong post

好心啲人唔記得點唱就開住嚟聽啦 仆你個街自己唱唔啱音就話鳩人教會

個Post 有好多教會巴打

佢真係痴鳩線 我都好想知佢點唱唔岩音

不過 插入真係啱音，原詞都係撲入

有兩段副歌，佢以為你改第二段滿地青苔果句

得巴打你心水清，佢仲要懶鳩醒話唱唔到

上一句係歸家那單車小徑
原句係然後細聽你的歌聲喎師父

Fail

又係wo, 原來兩段副歌唔同

插入高ling其實唔多岩音

自膠 一見到個當字 以為係嗰句 btw 巴打唔駛咁燥嘅

沿路細聽你的歌聲 同埋 然後撲入我一雙肩係同一句黎架喎
插入點會唔啱音

聽熟啲首歌啦
呢個post啱音都會俾人問係咩教會

癡撚線

你地一尾話唔岩音，連首歌係點唱都未清楚，又唔去聽下首歌黎唱，我先咁撚燥姐，呀哥

真係好撚好笑班友，邊個先係教友都未分清

你一味屌鳩返人 我又點知我錯乜

留名跟進先得

你自己唔撚識聽咩呀哥，餵埋你好無呀

認真 陳瀅邊到唔啱音

Monika Weiss 一鍵留名

就係不斷loop第2段，先覺得唔啱音啫⋯⋯ 問吓都唔俾 唔使咁火 sorry 巴打

有啲好似差半個音

陳冠希繼續奶蓋

屌你老母成班本篤十六世黎

出到整合未

襯應吸精都啱 ？

On9 post 個個爭住屌人教友
阻撚住哂

老蕭天天變改

點樣唱到襯應
你讀返正陳瀅呢兩隻字再唱一次啦好嘛

你說悲不悲哀

陳冠希菊花正開 吳若希跟你示愛

唔岩音果啲留個名算啦好嗎 ？

金剛同單丸果句配得最仆街

屌你老母芝士漢堡
你咁撚on9 抵你成世都比人食

小鳳世界

幾邊買曬

留名跟進

會唔會又有狗入黎抄

strong post LM

lau ming

地鐵忍笑

陳同太點一樣音準啊

插李冰冰

喂點睇都係呢個好d 啦下話
上面果個都9唔搭8
又唔好笑

單丹旅程

諗返起 如議會今天再開
同范太扑野做愛

留名等巴打唱

浮左周柏豪把聲

Splm

當天元華今天已換上滿地康華

雖然唔關事
不過突然諗起呢句

梁振英威逼法官
游蕙禎乞米上訴

睇左咁耐，見到呢句先笑到仆街

泰國捐精
成牒青瓜過大海
呢兩句一定要有啦

留名等聽歌

周柏豪成名作都唔識？

同啊姐扑野做愛

屌呢首野做得神作

想唱

整合整合

推到軒仔/比比鳥唱

救命

高汁 留名

推到有人唱

我唔唱

spln

我愛pink Lin

又真係唔啱,改左第二段嗰句，改返做 沿路放進我的高Ling

留名一身蟻

未有郭的富城， 但有種君馨

金剛那骯髒小莖

然後插入我的高ling

潤發再三傾聽

你的感動家英

連杰錯的一番友情 陶傑已經不可糾正
(陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝)

泰國捐精

如有天秋官放開 能與肥姐再做愛

當天元華今天已換上滿地彩華

陶大宇拍大時代

淫賤嘉欣要下海

樹蔭有一隻蟬嚇窒阮經天

朱千雪失足向前 然後咬住我一粒lin

裕美緬典一舔 沅天經露籤

懷念阿嬌黑鮑過年 期望那片黑色不見

我愛pink Lin

魯芬幫光洙戴袋
好撚變態～
偉仔 打真軍色戒
嚇到仆街～哎吔

高汗

金剛果句真係睇到我成隻眼飛左出黎
急才勁到呢

你諗吓佢唱「太過堅貞」呢句
我愛pink Lin～～～～～～～～

當天元華今天已換上滿地千嬅

當天元華今天已換上滿地東華

樹蔭有一隻蟬嚇窒阮經天

朱千雪失足向前 然後咬住我一粒lin

裕美緬典一舔 沅天經露籤

懷念阿嬌黑鮑過年 期望那片黑色不見

我愛pink Lin

如有天家英戴袋

同啊姐扑野做愛

初春來時彼此約定過繼續期待

陳智燊這大時代 成碟青瓜過大海

黃德斌除衫褲等待詩曼又坐下來

才洞悉這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨

金剛那骯髒小莖

從後插入我的高ling

潤發再三傾聽

李家鼎就咇精

陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝

泰國捐精

如有天秋官放開 能共肥姐再做愛

當天元華今天已換上滿地康華

陶大宇拍大時代

淫賤嘉欣要下海

曾分開曾相愛等待跟你未愛的愛

陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改

小鳳世界

越改越格硬 咩元華康華個句一啲都唔好笑
仲有咪鬼改連杰個版本啦 單丸個版本好笑咁多

米雪悲不悲哀

跟本就係

單丸真心好笑

彩華康華果句都唔知up乜鳩

巴打漏咗一段

樹蔭有一隻蟬嚇窒阮經天
朱千雪失足向前 然後咬住我一雙lin
裕美緬典一舔 沅天經露籤
懷念阿嬌黑鮑過年 期望那片黑色不見
我愛pink Lin

還記得家英戴袋 同衛詩扑野做愛
初春來時彼此約定過繼續期待
陳智燊這大時代 成碟青瓜過大海
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨
金剛那骯髒小莖 然後插入我的高ling
潤發再三傾聽 你的感動家英
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝
泰國捐精

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此閉著眼渴望未來
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待跟你未愛的愛
陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天秋官放開 能共肥姐再做愛
當天原來芷菁已做上戲劇天才
陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海
家燕 森美 相望一眼 謝雪心
盧覓雪 插入 魯芬

其實好多位都唔太o岩音, 尤其係最尾幾句 大家幫手改咗佢

第一次幫手

唔識改就返屋企瞓啦

直接 明日花 昨日 已開咪得

黃德斌邊撚到岩音呀

曾分開>黃德斌

沒有腳的富城 會唔會更正

微微一改，某幾句好難改

地鐵有位阿嬋 跌落你身邊
(用阮經天係揚起把聲，唔岩原唱係沉聲）
朱千雪失足向前 而我摙住佢粒波Lin
裕美靦腆一舔 阮經天露籤
懷念阿嬌黑鮑過年 期望那片黑色不見
最愛pink Lin
(「我」沉聲，原唱「去到今天」係上既）

還記得家英戴袋 同阿姐扑野做愛
青春期時彼此約定過再沒期待
陳智燊這大時代 投入R J競技賽

曾分開 曾相愛 等待 花蕊 又跌下來
才洞悉這是戀愛

朱千雪後面個句

仲改緊

幾時先轉得歌

好撚正 笑死

好撚多教友呀, 收皮啦屌, 阻撚住我笑

笑到作嘔

[/quote]
朱千雪後面個句[/quote]

唔啱音咩？

朱千雪後面個句[/quote]

唔啱音咩？[/quote]

唔好笑 唔知唱緊乜 好似亂鳩咁黎
好似岩音既 但好似求其塞d字入去
除左開頭同呢句 個d細改都合理

第一句改做菠菜蓮會唔會好啲？

教友們 收皮啦
同埋用多D名
變咸濕歌就唔好笑喇

唔岩音既走啦

好地地
高質post都要睇到燥嘅 聽兩次先填好唔好

唔啱音咩？[/quote]

唔好笑 唔知唱緊乜 好似亂鳩咁黎
好似岩音既 但好似求其塞d字入去
除左開頭同呢句 個d細改都合理[/quote]

都係改下音啱我
靠各位巴絲啦

有fell

pink lin

改完未

侵侵來時 拉里約定過 繼續痴呆

當天原來芷菁已做上戲劇天才
最正係呢句

明日花 昨日 已開
明日香 臭穴 已開

我讀drama架

成炸沙 攝落 褲袋

單春回眸身側已沒有哪謝安琪

單春為何心酸閉著眼,掛念著誰？

本身個post好高質但硬係有幾位教友係到阻住哂

陳雲悲不悲哀

阿雪嗚呼哀哉

得金剛個句做到樂而不淫啜核 其他都好格硬黎

老襟天天變改 小小尺碼
眷戀也許擠不(進/透/破)擴闊(狹窄)的西
少女亦隨年漸長黑得多麼快

好劣

最好笑係啲人笑鳩人返教會，轉頭自己都改到九五搭八

笑撚到仆街

拍定手先

改做Punk Lin會唔會正啲

越改越低質

有人唱未

有冇人整合一下月

同埋「嚇窒阮經天」係咪唔啱音

係，我有試過成句改，但有巴打指內容九唔搭八

余迪偉菊花正開

你自已唱下岩唔岩唱先啦 阿哥

Strong post lau ming

依家改緊嘅歌詞一定唔係九唔搭八啦

瞬間感動家英會唔會好少少啊 無啦啦乜撚野叫你的感動啊。 霎時感動我就識

叫我

還記得菊花正開？

笑死

推到人唱

唱住一段仔 難聽勿屌

屌你老母留名！

push

吳若希通處做愛

林夕佢菊花盛開 吳若希通處做愛

哇！ 望下我個名

屌你老母，連登第一首改歌，連登發圍喇！又上新聞

哇！唔好逼我出手

真係好難聽下 聽第二句就關左

快啦

錄左, 但冇BGM
求BGM 音軌

音又錯 字又讀錯 好難唔屌你

真係好難聽咩
對唔住咁多位sorry

支持李家頂version

樹蔭有一隻蟬嚇窒李私煙
朱千雪失足向前 然後咬住我一雙lin
裕美緬典一舔 阮經天露籤
懷念阿嬌黑鮑那年 期待那片黑色不見
我愛pink Lin

還記得家英戴袋 同衛詩扑野做愛
初春來時彼此約定過繼續期待
陳智燊這大時代 含住碌鳩過大海
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨
金剛那骯髒小莖 然後插入我的高ling
潤發再三傾聽 你的感動家英
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝
泰國捐精

Xxx菊花爆開 吳若希跟我做愛
初春來時彼此閉著眼渴望未來
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待跟你未愛的愛
陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天秋官放開 能共肥姐再做愛
當天原來芷菁已做上戲劇天才
陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海
家燕 森美 相望一眼 謝雪心
盧覓雪 插入 魯芬

成龍他北上做愛～

單春為何心酸閉著眼,掛念著誰

陳雲果句
改做阿雪嗚呼哀哉會唔會好d

菊英原來攞到個認證 家姐喝采

一把口可以咬一雙lin真係神乎奇技

藍色點睇？

橙色點睇？

樹蔭有一隻蟬嚇窒李私煙
朱千雪失足向前 然後咬住我一雙lin
裕美緬典一舔 阮經天露籤
懷念阿嬌黑鮑那年 期待那片黑色不見
我愛pink Lin

還記得家英戴袋 同衛詩扑野做愛
初春來時彼此約定過繼續期待
陳智燊這大時代 含住碌鳩過大海
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨
金剛那骯髒小莖 然後插入我的高ling
潤發再三傾聽 你的感動家英
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝
泰國捐精

陳冠希菊花爆開 吳若希跟我做愛
坤哥來時c君閉著眼插入未來
吳鎮宇這大淫棍投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待跟你未愛的愛
陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天秋官放開 能共肥姐再做愛
當天原來芷菁已做上戲劇天才
陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海
家燕 森美 相望一眼 謝雪心
盧覓雪 變做 魯芬

痴撚線 唔知有無機會聽到張敬軒自己唱呢？

紅字試改

唔啱音喎 巴打

粉字小弟試改

頭先自膠

好多唔啱音

Sor 拋屎引玉

樹蔭有一隻蟬嚇窒李私煙
朱千雪失足向前 然後咬住我一雙lin
裕美緬典一舔 阮經天露籤
懷念阿嬌黑鮑那年 期待那片黑色不見
我愛pink Lin

還記得家英戴袋 同衛詩扑野做愛
初春來時彼此約定過繼續期待
陳智燊這大時代 含住碌鳩過大海
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨
金剛那骯髒小莖 然後插入我的高ling
潤發再三傾聽 你的感動家英
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝
泰國捐精

陳冠希菊花爆開 吳若希跟我做愛
坤哥來時c君閉著眼插入葉童
吳鎮宇這大淫棍 秦沛都參與競賽
曾分開曾相愛等待跟你未愛的愛
陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天秋官放開 能共肥姐再做愛
當天原來芷菁已做上戲劇天才
陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海
家燕 森美 相望一眼 謝雪心
盧覓雪 變做 魯芬

橙字點睇？

定係 秦沛賓州跌落海

橙字繼續改

開住歌唱唔係好得 洗唔洗改？
定係我自己五音唔準唱唔到
睇黎我一世都係教會人

係噃 吳鎮宇改做林敏驄 那片黑色改做那堆黑色會唔會好啲

留名睇有人偷歌

昨晚見到雨僑 大戰李私煙
朱千雪失足向前 然後咬住我一雙lin
裕美緬典一舔 阮經天露籤
懷念阿嬌黑鮑那年 期待那片黑色不見
我愛pink Lin

還記得家英戴袋 同衛詩扑野做愛
初春來時彼此約定過繼續期待
陳智燊這大時代 含住碌鳩過大海
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨
金剛那骯髒小莖 然後插入我的高ling
潤發再三傾聽 你的感動家英
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝
泰國捐精

陳冠希菊花爆開 吳若希跟我做愛
坤哥來時c君閉著眼插入葉童
林敏聰吻別林夕 秦沛賓州跌落海
黃毓民曾相愛等待跟你未愛的愛
陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天秋官放開 能共肥姐再做愛
當天原來芷菁已做上戲劇天才
陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海
家燕 森美 相望一眼 謝雪心
盧覓雪 變做 魯芬

大戰是咪唔啱音？

巴打可唔可以幫我望望橙字啱唔啱音

屌你唱黎聽下

好似自膠左
食番
Sor

留名推到原唱開live唱

橙字唔啱 認真啲聽 紅字個啲都全部唔啱

陳山聰 森美 陳靜心 改漏咗 呢三個啱

好想聽唔啱音版

越改越唔啱音

對首歌唔熟，剛剛聽返應該嚇窒先啱音

呢句未改
諗左好耐都未諗到

煒哥改做孽瘤會唔會岩音d

屌你老母頭幾頁明明好好地好撚好笑，諗住終於有高質改詞post
睇到廿幾頁火都黎，全部都唔撚岩音 仲要繼續連落去 係咪on撚9

昨晚見到雨僑 大戰李私煙
朱千雪失足向前 然後咬住我一雙lin
裕美緬典一舔 阮經天露籤
懷念阿嬌黑鮑那年 期待那片黑色不見
我愛pink Lin

還記得家英戴袋 同衛詩扑野做愛
初春來時彼此約定過繼續期待
陳智燊這大時代 含住碌鳩過大海
陳山聰曾相愛等待森美又跌下來
陳淨心這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨
金剛那骯髒小莖 然後插入我的高ling
潤發再三傾聽 你的感動家英
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝
泰國捐精

陳冠希菊花爆開 吳若希跟我做愛
坤哥來時c君閉著眼插入葉童
林敏聰吻別林夕 秦沛賓州跌落海
黃毓民曾相愛等待跟你未愛的愛
陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界
煒哥也許走不過拆卸的街
李蘊亦隨年漸長走得多麼快

如有天秋官放開 能共肥姐再做愛
當天原來芷菁已做上戲劇天才
陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海
家燕 森美 相望一眼 謝雪心
盧覓雪 變做 魯芬

記錯歌詞自膠

咁樣呢
你係咪記錯左“跌落你身邊”做“但有種溫馨”嗰段

從後插入係咪好d

「明日花 昨日已開」唔洗改啦

改返啱音少少

相望一眼 謝雪心

幾時有人唱 等緊

你的陰道咇精

點解d音唱極都唔似...

直必

都未改晒？
好似係

浩信撲倒雨僑 嚇窒李私煙
朱千雪失足向前 亡命索麥美恩香肩
裕美緬典一舔 阮經天露籤
懷念阿嬌黑鮑那年 期待那片黑色不見
我愛pink Lin

還記得家英戴袋&amp;nbsp;同衛詩扑野做愛
初春來時彼此約定過繼續期待
陳智燊這大時代 含住碌鳩過大海
陳山聰曾相愛等待森美又跌下來
陳淨心這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨
金剛那骯髒小莖 然後插入我的高ling
潤發再三傾聽 你的感動家英
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝
泰國捐精

陳冠希菊花爆開 吳若希跟我做愛
坤哥來時c君閉著眼插入葉童
林敏聰吻別林夕 秦沛賓州跌落海
黃毓民曾相愛等待跟你未愛的愛
陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界
煒哥也許走不過拆卸的街
李蘊亦隨年漸長走得多麼快

如有天秋官放開 能共肥姐再做愛
當天原來芷菁已做上戲劇天才
陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海
家燕 森美 相望一眼 謝雪心
盧覓雪 壓實 節哀

係咪最後version？

小春來時周中約定過繼續期待？

陸永亦隨年漸長c君走不快？

原本李蘊唔啱音

明明李蘊啱過6永喎

紅字全部都好唔啱音

浩信撲倒雨僑 嚇窒李私煙

朱千雪失足向前 亡命索麥美恩香肩

裕美緬典一舔 阮經天露籤

懷念阿嬌黑鮑那年 期待那片黑色不見

我愛pink Lin

還記得家英戴袋同魯芬扑野做愛

小春元華周中約定過繼續期待

陳智燊這大時代 期待左膠再大愛

陳山聰曾相愛等待家燕又跌下來

陳淨心這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨

金剛那骯髒小莖 然後插入我的高ling

潤發再三傾聽 有請影后菊英

陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝

泰國捐精

陳冠希菊花爆開 吳若希跟我做愛

坤哥來時c君閉著眼插入葉童

林敏聰吻別林夕 秦沛賓州夾白菜

陳寶珊曾相愛等待跟你未愛的愛

陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界

少芬也許只不過過氣的雞

李蘊亦隨年漸長黑得多麼快

如有天秋官放開 能共肥姐再做愛

當天原來芷菁已做上戲劇天才

陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海

韜韜詩雅相望一眼沒理睬

盧覓雪 美極 已開

紅字試改，盡量冇重複

蔥蔥跟妳相望

高質點解推得咁慢

改完唔好笑喎師兄

浩信撲倒雨僑 嚇窒李私煙

朱千雪失足向前 亡命索麥美恩香肩

裕美緬典一舔 阮經天露籤

懷念阿嬌黑鮑那年 期待那片黑色不見

我愛pink Lin

還記得家英戴袋同魯芬扑野做愛

小春元華周中約定過繼續期待
陳智燊這大時代 期待左膠再大愛
陳山聰曾相愛等待家燕又跌下來

陳淨心這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨

金剛那骯髒小莖 然後插入我的高ling

潤發再三傾聽 有請影后菊英
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝

泰國捐精

陳冠希菊花爆開 吳若希跟我做愛

坤哥來時c君閉著眼插入葉童

林敏聰吻別林夕 秦沛賓州夾白菜
陳寶珊曾相愛等待跟你未愛的愛

陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界

少芬也許只不過過氣的雞
李蘊亦隨年漸長黑得多麼快
如有天秋官放開 能共肥姐再做愛

當天原來芷菁已做上戲劇天才

陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海

韜韜詩雅相望一眼沒理睬

盧覓雪 變做 魯芬

有無覺得紅字唱出黎好好笑

浩信撲周國賢 嚇窒李私煙

咁樣又得唔得

仲未有人唱

然後插進我的高ling

自膠

浩信撲倒雨僑 嚇窒李私煙

朱千雪失足向前 亡命索麥美恩香肩

裕美緬典一舔 阮經天露籤

懷念阿嬌黑鮑那年 期待那片黑色不見

我愛pink Lin

還記得家英戴袋同魯芬扑野做愛

菊英原來得到了認證家姐無奈
陳智燊這大時代 期待左膠再大愛
陳山聰曾相愛等待家燕又跌下來

陳淨心這是戀愛

未有郭的富城， 但有種君馨

金剛那骯髒小莖 然後插入我的高ling

潤發再三傾聽 有請影后菊英
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝

泰國捐精

陳冠希菊花爆開 吳若希跟我做愛

坤哥來時c君閉著眼插入葉童

林敏聰吻別林夕 秦沛賓州夾白菜
陳寶珊曾相愛等待跟你未愛的愛

陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界

少芬也許只不過過氣的雞
李蘊亦隨年漸長黑得多麼快
如有天秋官放開 能共肥姐再做愛

當天原來芷菁已做上戲劇天才

陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海

韜韜詩雅相望一眼沒理睬

盧覓雪 變做 魯芬

咁會唔會得意d
不過家姐有d唔啱音 有冇人諗到點改

leave name follow

點解又多左教友

試下唱左岩唔岩音先，

其實班教友知唔知冇人唱嘅原因係佢哋改到首歌似聖詩

歸家那單車小徑 沿路細聽你的歌聲

金剛那骯髒小莖 鳴號嚇驚美色高Ling

要揾教主先唱到

金剛那骯髒小莖 期待射進你的高Ling

淫僧路過

填個冇粗口版

推到比張敬軒自已唱返啦

唔會唱啦，d歌詞就算冇粗口都好cheap。

[/red]
陳智燊這大時代

連登仔咁虔誠架咩

中意呢個version多啲
用電話錄左少少，難聽嘅話求求屌細力啲

漏左自

唔差既

番出去啦老友

黎明

留名先

仲未有人唱全首

有未？

大家都遺忘左隻歌

咁耐都推番上黎 已經唔記得左

好正

Pish

攪到我而家凝住金剛碌鳩好撚污租

師兄有冇下文🤔🤔
求下半part

👍👍

之前有啲位唔係咁啱音唔敢full version
再試下先

高質留名👍👍

紅宇

真名上無人信

一係師兄睇吓邊啲唔啱音句子嘅轉轉色
大家睇睇執完你錄下半part

陳芷菁跨過大海

然後插進我的高Ling好似啱啲

pish

錄咗個新version
自己合咗覺得啱音啲同改左句詞,盡量冇撞名
都係用電話錄,覺得難聽嘅話希望大家屌細力啲

用左廿五版做主體,其他合左少少同唱錯咗秦插白菜 (綠色=合,紅色改咗）

浩信撲倒雨僑 嚇窒李私煙
朱千雪失足向前 亡命索麥美恩香肩
裕美緬典一舔 阮經天露籤
懷念阿嬌黑鮑那年 期待那片黑色不見

我愛pink Lin
還記得家英戴袋同衛詩扑野做愛

菊英呆時家姐已柒到笑著回座
陳智燊這大時代 期待左膠再大愛
黃德斌除衫褲等待詩曼又坐下來
才洞悉這是戀愛

未有郭的富城 但有種君馨
金剛那骯髒小莖 從後插入我的高ling
潤發再三傾聽 李家鼎就咇精
陳奕迅的單丸旅程 吳幸美斷片酒飲勝

泰國捐精～～

陳冠希菊花爆開 吳若希跟我做愛
坤哥來時c君閉著眼插入葉童

林敏聰吻別林夕 秦沛賓州夾白菜
陳寶珊曾相愛等待跟你未愛的愛

陳雲悲不悲哀

老蕭天天變改 小鳳世界

少芬也許只不過過氣的雞
李蘊亦隨年漸長黑得多麼快
如有天秋官放開 能共肥姐再做愛
當天原來芷菁已做上戲劇天才
陶大宇拍大時代 淫賤嘉欣要下海

韜韜詩雅相望一眼沒理睬

盧覓雪 變做 魯芬

有聲嘅

輕輕再一推